(26)電單車交流區[57]

樹枝皮世界第一

學牌出車世界第一

可惜代理世界第尾

世事都被你看穿

最hea

100萬問題 _雞 VS 樹枝皮

我寧願揀後者，好過俾人黑口黑面、維修拖到2046

ktm都係x雞

咁樹枝皮代理係做branding差啫, 維修師傅唔錯既.

講起07同sv，以前覺得sv 好老野feel，仆街依家竟然覺得唔錯同幾有味道

個人變左老野了

Sv650 v缸
iTunes smoking monkey 又拍到好吸引
外型復古啲我都諗過

之前心大心細見v strom 250平平哋都諗過出新車 定求其二手300街車

但見啲group 狂屌個engine 同車重 都係無入坑

唔好講笑我依家就連啲運動型街車都覺得揸得辛苦，啲復古型嘅車就啱我口味

想問下棍仔落斜起步流程係點

放腳掣
磨刷點
全放離合？

夠速度唔比油 會唔會死火？ 天光道落斜轉左阿皆老街搞唔掂

我反而後生果陣鐘意復古車

半放輕力子 (around 磨擦點, 因為落斜唔洗好準都得)
跟住俾油, 再全放極力子
過程應該一兩秒既事
同平地起步差唔多不過好以更快因為唔洗搵磨擦點

唔好唔俾油, 架車會好慢

g點比油先放腳
夠速度唔會死火 搞唔掂係太快定咩
太快咪2波入彎

係咪搵到磨擦點先放腳掣 定由佢空波邊流邊搵磨擦？

基本上同步, 而家我會放左腳制先
但考車就無乜印象, 你兩個都試試睇下邊個順啲

搞唔掂係前面車轉彎慢 頂住 我要慢慢流落去 所以我都唔知比唔比油好 如果落斜前面有車 我就放到磨刷點由架車流再印住腳掣

想學電單車但唔識踩單車
上YouTube睇棍波啲step都覺得好複雜 又要離合器 又控制油 仲要用腳control一次做晒
見到啲vespa羊仔好想揸

feel 過跳馬仔未?即係就死半但又未死果陣, 部車chok chok下
feel到既話就吊下極力子, 唔好拉太多, 空波就GG

強烈建議學咗踩單車先，唔識踩單車去學電單車等如玩自己

報咗名先學踩單車都唔遲，有排都未有得揸

feel過 明白
我想問磨擦點比大油 同放哂離合比大油既速度係咪一樣？

其實你等前車行左一兩個車位先起步 拖遠D距離 咪唔會有你個問題囉

落斜起步使鬼比油咩 慢放極力止咪得囉

呢樣好緊要，即係俾多啲時間自己執生

考試最緊要掌握個節奏 又唔趕時間 比多D時間自己慢慢做好每個動作先可以減低肥佬風險

唔同架, 吊極力子即係啲gear未咬實, 又點俾到咬實左既速度呢?你自己試試感受下
不過你落斜唔好俾大油呀喂

明白 感覺各位今日第一日單拖上路 好撚驚 又腳短勁易跌車

早幾個post吹sv無人理我
話說我都想出部x版但考車肥左
如果而家學牌出又練唔到8字又做灰姑娘好似好on9

出事嚟講都係

學牌出07

添多少少09 三缸

原來第一日, 咁慢慢摸下啦, 唔洗手急.

跳馬仔好好玩

女仔渣棍真係好輸蝕 部車太重

有冇巴打著過呢件野? 保護性大唔大?

咩車?

cb125f

新觀駕 我學車都係揸佢

多D練習短距離開車停車 做到完全唔會甩腳為止

無錯呀新觀駕 有無咩位置推薦練習? 想練下平八 斜路開停車 平時閒日天光道條線有學禁

KTM世一

舊觀駕多數常樂街 不過好多野注意 eg 對頭車 泊隔離嘅車

我沙駕出身 轉考九龍練咗幾次咁大把 經驗唔多 同埋我懶 大部分時間都係行2合1線

我見有人入常和街打平八 不過都係學禁 有人去樂富連斜八 不過我覺得太遠

斜路開停就簡單啦 天光道又得 常盛街又得

Sv性價比例講其實好高 一部忍4都6萬幾 加多dd就有部sv 其實有得諗 新一代既公廁

真正既懶係沙駕到尾.
天光道又要揸出去練車真係攰.
同埋住新界東去沙駕方便好多.

果陣我FD話樂富練係好啲, 如果樂富OK敬德街應該無問題.
不過常樂街就可以多啲人一齊練

你估我唔想沙駕到尾咩 我可以行去上堂 但出面重考快期實在快太多

依家反而慶幸自己唔係1 take pass

駕丸唔係有私家位咩 唔洗出去啦
樂富跟全xx去過 果陣冇乜人知 闊斜似敬德
識路唔怕遠d幾好練

有無勇士出部sv去敬德打斜8

樂富無乜人知既話, 你都有返咁上下年資

Hi Mary

lm

lm世界第一

多謝支持呢

SP

新post 又要講多次
神盾世界第一

海狗丸

電單車係咪要泊得好離譜先會抄?
利申 日日早晚泊街未抄過

啲撚樣睇心情抄，冇話離譜與否。

有冇師兄用60粘度嘅偈油。
太粘係唔係唔好？

On9問題
沙駕有冇locker擺袋？
唔該曬咁多位師兄

冇. 貴重野跟身

個位抄開就會抄，唔抄既話真係一年一張

無locker,有個架比你擺袋

不了

手肘位先係最易磨薑

屌你揸巡航揸到揸跑車咁架你呀

有冇睇過哈利大隻佬達落地隻手流血都係拍拍囉友就起身

驚死呀

唸住買呢件打底 外面再著皮褸

洗鬼咩皮褸夠啦

你買左保護裝備未

會唔會好熱

會

大汗又怕熱

lphinestar有出皮褸

想搵件通風D既皮褸 唔想拉開拉鍊會漏水出黎

上面個件好似幾通風...Airflow

黎緊開始熱仲皮褸？
緊係著背心吹吓隔啦底啦

想請教下各位巴絲，學打8字係咪一定要定油用brake控制? 因為我自己反而係用油門控制 定住個Brake
會唔會唔穩陣? 因為我見好多Pass既人都話係用定油打8字

定油門定定brake 好睇自己，千萬種方法，自己做到咪得

呢d夏天會

我都知 但又想要有一定保護性 所以先問件 base layer

好，考電單車真係好緊張

台灣考真係爽YY

ck有無咩update

有遲無早

平時無野都半年
呢舖有野賴 隨時777落台都未交車

我都係定brake控油
打到就得
最緊要出街唔好緊張

等你拎車post j圖

好，5月考

都係預早左

幾時考？

我都準備單拖上路 好淆底

我淨係控油門 落斜太快先用brake

原本2月尾，依家新考期5月尾考

犀利我多數會踩住個brake無咁chok

今日單拖揸去樂富 比人推

唔好理啲仆街，佢撞埋嚟你都冇得避，話9知佢，專心揸車

會唔會中暑啊?

響喉安全d
好似係

轉左外傾動作好唔順 但轉右外傾好自如 搞到8字好唔順

視線 搬身

睇黎呢到好多ck苦主

好可能會

咪教壞人

右轉時右膝用力夾油箱

搵海鮮換條動物喉

終於攞咗車

咩車

好慘遲左三個月

我反而踩住brake唔係好掌握到個速度

Cb300r

係咪無視佢就得?

正呀喂，全新？

係呀 學牌出

訂左r6 了

感覺如何
諗緊好無直上650r

有冇裝護架?

學牌出燕梳幾銀？
恭喜巴打有車揸

扭力真係好勁 二波起步完全都冇問題
但去到5000轉左右就feel到開始震
新車要run-in又唔敢比大油

未呀咩都未搞 諗住遲啲出x峰睇吓買返對PK膠自己裝
所以今日揸返屋企都好撚驚派車

我懶得出去格價 搵CK幫我搞埋

攞新車要打下斜路8字黎試下個靈活性

跌硬
話時話架車攞返嚟已經好污糟

我無理佢呀 繼續慢慢揸 由佢推 厭慢咪轉線

650r得水貨

何苦呢 施主

why

搞咩

太公廁不了
認真要買既話 買二手全改仲抵

鍾意一手感覺
唔洗煩

Lm
利申:4月尾考路試，應該都考唔到

錢唔係問題的話 其實就無乜無所謂
只不過真係太公廁 周街都係

我之前部ninja400仲喊
其實唔要公廁就要買ducati 1199
bmw s1000rr .
btw 如果講個性化ge 話
你係咪揸緊cafe racer?

台灣考完係咪可以係香港換牌咩？

隔離post話收到駕丸電話，改期改到4月23號，如果係堅嘅你有得考啦

代步車係公廁
等緊r650r
起碼落一次8仔 唔會撞到7彩

可以

又唔係得一架車
除非你好有錢買貴車
一律公廁

大把R周車都少人揸
如果等到 rs660 係600跑中係一個不錯既選擇
如果4大廠 r6同600rr真係公廁 可以選擇下r6,大r

個2分鐘考完嘅普重就已經可以免試直換香港正式牌

唔係怕維修 買貴車其實係一個good idea
除非你買完部車番黎乜都唔改

香港就排到仆街 係台灣考完番黎就爽YY

因為你唔係揸r6

我冇記錯既話 台灣考牌好似好易 所以先咁多三寶

依家普重冇得好似我之前咁爽即報即考，要預約，同埋如果講筆試嘅台灣係難過香港，香港淨係考廿條真係易到黐孖筋

r6除非好有愛先會坐嫁啫，啲台妹寧願坐勁戰都唔坐佢啦，依家我老母話鍾意坐勁戰多過我部drg

台灣番香港就可以直接揸1000cc車
但係香港去台灣 紅牌都唔俾你租

路試黎講一定係，不過台灣嘅46歧視26路權上係嚴重過香港好多我覺得

我個fd話d台妹見到r6就濕曬 爭住坐咖wo

但台灣46同26既比例好似26高啲喎以為好似單車依啲先會比人歧視

各位大大，我泊樹底好多蟲在車冚，但附近啲車又無，咩解搞？

大公司嘅話拎定埋國際牌正常會租到，跟國際牌a（26）果個限制上，不過主要睇間公司嘅條款

香港人去台灣考唔係要有居留證嘅咩

坐一兩次體驗下就梗係啦，做咗佢條女長期坐一定屌鳩個男

台灣佢地眼中細cc26=單車

係呀

有架VESPA 勁撚抵屌

屌本身今晚明明跟得切我果邊個小gp夜跑落墾丁，仆街條車匙卡住咗喺條長褲內袋裏面，搞到冇得跟隊

真係咁就好，咁就有得考

真係唔好肥，我而家重考都等4個月
遲下仲難講

唉 4月頭考應該冇得考啦
唔想肥左又要再排過

公廁有問題? 部車好先多人買啫
唔想同人撞款買曉星啦

希望啦，個8字時得時唔得

唔知 佢喺showroom攞出嚟已經舖晒塵咁

台灣筆試用電腦答20條MC 去到即場一個人玩電腦仲易

咩呀唔係一百條咩？部電腦我有玩過嫁

屌原來係46四十條，26五十條，柒左添

我十幾年前考 其實唔係好記得 淨係記得好易 唔知有冇唔同

佢依家考46同26嘅筆試題會有分別，26要考多十條好似情境題

但係有46駕照再去考26就唔洗考筆

加埋牌費要5000銀都幾肉赤小弟窮撚

依家係咪話車價都加咗？ 咁樣幾千幾千條數好襟計

第一次行吐露港
架車上到100勁震
個腳踏震到我腳都痺

車價連埋保大概幾錢

車價95000牌費1400保費1400
埋單應該十萬唔洗

無話佢唔好 絕對係一部好車
只不過係600跑選擇太少 d人無得簡

海鮮sell手機架順便放埋自己係有女

想問下而家報強制大約要等幾耐？
本身有46牌

有冇得買架送女
冇嘅話做咩係咁影條女

九東有冇老實車房
岩岩買左二手車想換損耗品

帶手套揸車好on9

好似唔識揸車咁，手感差感受唔到油門大細

係咪要帶軟d先得

咩車咁震

DF150

唔帶先唔識揸車喎，拉極力子夾手指好撚痛

去慢線比人推下囉

帶左隻手好似唔係自己咁。。。又硬

帶啲百幾蚊既爬雞手套熟習下先囉，之後再慢慢帶皮

手套新嘅話要戴多啲等佢開左先會軟返啲，同埋係需要時間習慣

就算你之前再換對新嘅，都係要重新適應，正常越戴越好嘅

學車個對軟林林正好多

呢對完全唔入風

長期戴住就會軟啲
平時都可戴

流哂汗

正，有汗味

見到有巴打係ck拎到車 真係鄧佢開心

屌你老味 我到宜家都未拎得

走1去問佢乜水嘛

問佢撻邊個朵先拎到車

我一定要快過條女得到海鮮

可能佢已經等咗成年

咁又好似誇左啲

新仔第一部車 揀cb250 大家點睇
上網睇到佢留言話好襟砌
咁啱見到有有部07年平平哋

a星係咁上下，日本牌子好好多，帶左兩對a 星，頂唔順轉左用taichi

下對

之後睇過有啲係煤氣公司退役公司車 超高咪
不過依部野都應該真係幾襟屌
聽啲車房cfu講定期保養當單車咁用都得

我學車都買左兩對
D手掌護甲跌車跌到花哂
有對komine連魔術貼縫線都爆埋

有冇南區人
想知海怡半島可以泊邊

酒精整唔甩層水銀

攞沙紙磨

9up

買咗咩色
我都等梗個學牌到
想出cb300r 但比人講兩句又想直上650r
跟住同級數睇埋mt-07 xsr700
自己好鍾意700 好靚仔 小小復古味之餘又跑得
但係貴過07

w800仲正

藍色
睇你要唔要求速度 因為我覺得cb300r比較啱city driving多啲
同埋睇筆直啦 700車又貴 保都貴

復古味濃

啱啊 多燈位 著重加速度都夠玩
香港啲路真係唔快得幾去邊 多少少都320.....
但係cb300r車輕 上高速比大車過會唔會好飄？
同埋行80想過人會唔會比較吃力？

學牌 未試過上高速 同埋run-in緊唔揸得咁快

Tracer 900 GT 定 rebel 500

a星係台仔?

小朋友先做選擇

A星好似意大利野

兩樣嘢黎 點比較呀師兄

根據呢到有位清言論
一律公廁車

識買一定買勁戰

125無論新手老手都適合、大量改裝件任君選擇、去到邊到都可以為所欲為、台灣嘅山路王者，長年125銷量冠軍車

唔講上面，淨係個名已經夠屌啦，勁戰喎，夠哂勁、一聽就知霸氣

如果a星咁嘅價錢卻係台仔野，一定係台灣俾人屌完上天堂再屌到落地獄

買春風啦，條街最少見

2.用防曬乳
這個方式適合用在有鍍膜的眼鏡，當鏡片脫膜的情況下，你可以用防曬乳把鏡片的膜都清乾淨，這樣就沒有刮痕了。但是要注意如果是鏡片上也有刮痕，那你只能再用牙膏慢慢磨。
你應該有注意到，這個方式它是把鏡片的鍍膜都除掉，這樣會造成一些影響，最直接的可能是透光率以及鏡片顏色的改變，再者或許防霧鍍膜以及抗反射等多層膜被除掉。比較讓人擔心的是抗UV塗層被除掉，鏡片的抗紫外線效果會消失，這樣子如果鏡片又是深色的，在瞳孔放大的狀態下，對眼睛的傷害會更大。

聽日試

FortNine笑9 BMW 攞三十年前既日本仔科技黎當新野賣

自己設計過套衫咪得囉，兼且有大把嘢改，淨係pk膠都十隻八隻牌子，又有唔同色，自己改到佢做獨一無二嘅私家廁囉

利申：下個禮拜攞車

有無師兄揸SYM jet180i ？

小弟想淨報強制試 有冇巴打知新觀駕地址係邊？
Google map打新觀駕佢點左我去meg
上佢官網睇又服務中心又客戶服務中心又臨時辦事處
都唔知邊度係可以報名

電訊一代廣場21樓

有冇人會買 G310 GS

個樣幾型

但其他一樣數據都揾唔到
係咪保養嚇死人

淨報強制唔係要去學車個到報咩？

有冇深水埗附近整車舖介紹？

二手車剛買要換補品

新觀好似唔收街老強，一定要全科

早一個月消息

忽發奇想
有冇可能改到啪粒制就可以摺埋塊鏡同打返開

好易不過防水煩d

畀錢買logo
但部車近睇又無BMW 既質感
好膠

點整 攝車好怕啪到人塊鏡

返到屋企未

咖哩國製造

大家點睇呢隻配色
琴日去觀塘睇心諗幾時出左新色
死氣喉鍍左全黑感覺比之前好睇d
最緊要係有啡櫈

學牌超25又比白鴿影到會點架

最憎張啡凳

塞車po

個個學牌都大cc過我咁多 有時都膽心係咪真係揸得掂

我屌 哂左廿蚊行大欖！
同成班師兄行路肩先走到

46實唔讓

你地唔覺得部車重心有D高咩
定係我個人太重

學牌出車 世界第一

佢地無揸過點評論

係無揸過但坐過上去
部車真係細部同埋個人會有少少摺
手把對我黎講唔係話好低
利申：183

見過電摺尾牌

人地講緊重心高, 你坐過又點?

好車黎 值得買

哇屌 想要

之前啲Group有流傳過摺尾牌段片

唔得塊野金色變左紫色

我睇圖咋 佢你款好似幾吸引
你意思310好膠 定成個系列？750gs都好似唔錯

310 rubbish

但佢保養好似成個牌子都冇人講

airpodprO算唔算

何來的自信呀

網上傳言不可信呀

一粒藍牙右耳

好靚

學車個到未起好，報名同學車分開地址

買過塊啦

用緊原裝

唔想買過塊，加塊有色防霧片咁又得唔得？

應該得，但再捽下1先

訂左Honda ADV150 4月頭交車，有冇車主交流下改裝？

ICON啲頭盔如何？漢堡包好靚。

Ck行貨?

請問知唔知，有無得淨報…路試？

自己打去問

8萬台幣幾吸引
唔知香港入唔入

一樣印度車,情煩買390ADV, 平2皮, 全車啲料又高佢1級

除左阿叔,未見過有人渣哩部車

同感 KTM 世一
所以話呢部係貴係個廠徽到

我馬交仔黎，行貨泰國製。

125cc，真係入你都要諗過先，for買餸only

真, 買呢架不如390, 起碼平2皮
一係畀得起就買401

新清水灣道往西貢方向，壁屋前大斜路，白右窩村起緊交通燈

窮撚唔明寶馬26貴係邊

貴係個章 d女見到濕晒

我揸寶馬㗎

啱啱考到牌想出架小忍250，有冇ching知邊間保險做到

講寧願坐係寶馬入面喊，都唔願坐係單車上面笑既女
見到寶馬電單車應該點反應

問咗鴻朗未？

Google冇見過呢間 試下先唔該ching

我好奇緊, 你問過邊間話唔做?

公路無啦啦有舊石 爆左軚...

想問下哩D 野大家有冇遇過

就不時都有舊野係馬路, 自己小心同唔好跟前車太貼啦

各位師兄 報咗名學電單車想問下頭盔選擇方面有咩心得 太多牌子太多款式， 你地會學車時買個平平地定一步到胃？ 見shark 呢個牌子做緊8折

好型

個頭值幾錢咪買幾錢

睇你想一步到位 定考完就掉

買咗個千幾蚊嘅fullface
廢事個頭太花俾考官針

唔知想點對抗ZX25R

等睇點發功利申2揀1都係揀250rr

康打打手

個樣我私心覺得250rr型啲

25R車頭個V型窿好想屌落去

各有各好

我就等25r

無諗過頭盔都係成功考牌因素之一

你戴個MM93考
個考官都驚你飛車啦

用呢個照pass

250RR一線好似好屌啲

下次BMW搞體驗日去試下，寶馬d車係幾好操控

.......你唔做錯嘢佢點肥你呀?
利: 車手花1 take pass

開下巴嗰款保護性能係咪無咁好？

一定係全罩好
但係垃圾牌子全罩一定差過日本兩大名牌開面
自己參透下

其實頭盔依家野呢，就一係買最平一係買最貴.
學車梗係買最平先啦
求其買過三舊水嘅zeus已經好好

舒適度vs 保護性

諗住用個daijiro去考

Zeus學完掉左佢一流

考到牌再買個靚野，感覺爽好多

我直長左x14
因此係日本見 有pfs整

又唔使掉嘅，留比後座都可以

冇啡凳撞佢埋牆算啦

坐得你後面就對佢好啲啦

屌你個制臭既我要你新個個

而家d入好加 諦自己google 個頭盔幾多錢

後面唔一定係女，有機會係大肥佬

有棍既唔載

呢架先似樣架嘛

黑金

一拎車就要包過張櫈

夠喇你哋

想問下考路試嗰時考官會唔會睇頭盔，買左個無DOT

香港包過張凳要幾錢到？

唔包呀 黑色夠殺

你唔係戴頂西瓜皮工地帽， 似番個正正常常嘅頭盔 應該就唔會理你

btw 為咗你條命著想 認認真真買返個有標籤嘅頭盔啦 台仔嘅dot都唔係貴啫

大部分嘅車都係黑色凳㗎喎

啡色嘅先有味道

單座位的話 啡色係靚既

後坐都改埋啦梗係

你肯換車未

啲人講一千次都唔會聽架啦
可能佢覺得條命唔值錢
有事起黎，我驚佢喊住後悔既機會都無
呢排幾單戴fullface都死，戴啲垃圾個頭粉碎都似

所以有句說話講得岩
個頭值錢 個頭盔咪幾錢

各位巴打 想學電單車地方推薦

沙田崗背街1號

全黑配啡櫈真係無撚敵
上面巴打po條link諗諗佢

呢架先似樣

唔該你 巴打

巴打們有冇頭盔介紹
筆直2500-3000
大廠 Full face
最好型少少

型呢樣野好主觀

最好浮誇少少

渣咩車

準備買架Ninja 400

新手準備學強制 想問下呢隻頭盔得唔得 好似咁平咁

Shoei Z7

600蚊有揭面有內鏡真係幾抵喎

想請教下點先唔會落波個時比engine brake搞到chok?

退檔補油，慢慢睇

車速再慢啲先落波，落完吊一陣極力子，唔好一嘢放哂。

因住比人肥油門使用不正確

正解, 車速夠慢落波自然唔會chok

學神做好基本操作先, rev match 等你考完牌變車手先再玩都唔遲

佢講緊考牌？

我冇記錯的話 佢係天光道小妹學神

要型既話agv無得輸

哇跑車

樓上果個漢堡飽囉，夠哂浮誇

好靚仔 concept車?

呢樣會肥?

對
康打慶祝CB 60週年出嘅concept

肯定會細剔 大剔就睇運氣

睇左250rr, R3未先

有冇ching 2月頭thai力落訂，收到通知攞車未

裝個上下落快排

講真 大馬力車 有滑離 有QS都係會chok
最易解決係轉數波段要配合

出真就好

俾多幾舊買 x14

各位師兄
想問下Drz 400sm
suzuki香港代理係咪冇入貨

事關上網睇冇新車
28car最近代都係2010嗰期

退檔補油

岩轉落波就唔會chok
想係唔岩既轉數夾硬落波拖慢架車呢, 就要練退檔補油

頭盔個網頁，contact得支那電話
about us講明支那廠
講到識飛都信唔過個質素

買返臺製有信心啲
命仔緊要

book左聽日練車 落大雨各位會唔會練 星期日聽講好難book車?

補得唔好鎖轆仲大鑊
細cc車又冇咩作用
所以最好都係波段配合

棍波車補油個下最爽

要有電子油門先有用

有人揸緊xsr 700 嗎？
Honda 個款唔係好啱心水

風聲 -唔-到?

上網睇快而保可能因為我未過21

一月中訂
前日收到通知

風聲少好多 耳根清靜

想問下香港邊到有賣icon 頭盔

遲你2星期左右
希望快d到我

請問元朗區 有無代辦行車證車行？

頭灰王

搞到我想買 但而家唔係nerf左？

帶左一邊其實已經會聽少左好多風聲

早幾日唔記得帶藍芽d風聲大撚到

X14真係咁好？
有無overprice成份？
諗緊買x14定hjc rpha11好

你用邊隻

買淨色咪唔over price

我睇唔透改到咁高唔會揸得好辛苦咩

平時電話用個d

問過無貨
想買依2個

香港冇咪自己訂

要試吓

頭灰有現貨你咪去試冇哂冇計

有冇人知咩鋪頭有買依個牌子，我咪可以去

我屌

仲唔快D報名

敬德街打8字上膊成架車瞓底 再扒埋街

人無事丫嗎？

右邊腳腕痛 無得做世界冠軍 好似黑警向前扑個幅圖咁扑 好彩手套有硬殼

如果你有早d睇上面條片就唔會發生

人無事先始
呢入醫院高危

電單車唔啱你

邊條片

其實我連續打到兩三個 係第4個望左去第二度搞到個彎打大左就上左膊

要學識放低架車
又唔係自己既,咪由佢跌,最多咪爆鏡爆方向燈
好過整傷自己

屌你老尾

1take fail 補習班

有冇人試過tradeinn買野，我諗住買頭盔

即係你已經知道問題出係邊

下次咪周圍望啦

想俾錢

想買咩，一齊研究，

淘寶都有，仲要唔平

原本我聽日要上強制堂 想問宜家係咪即係暫停左？
但又未Send SMS通知比我

等我睇下有無野夾先

大家有無咩車cam推介呢？

Sena 超貴個網

有冇其他人都係呢兩個星期上強制堂

仲要扮埋亞視用4:3畫面

睇得明都有番咁上下年紀了

好高汁

得Suzuki襯唔到色

有MotoGP睇啦

Stay at home GP

揸26嘅你地有冇買個人保險？

學牌想出250rr會唔會打唔到8字

真係好靚

diu today xiao mei wet wet

駕院8字撞膊油缸撞春袋再跌車錄落地
喺地下典咗5分鐘

撞到春袋諗都覺痛

各位前輩，我新手一名，想買部仿啡鈴玩下！cbr500r 係咪好選擇呢？
因為我見同ninja 300 r3 差唔多價錢，馬力稍稍好啲，尾胎又粗啲

我177 cm 165lb 只係假日車有冇好推介呢，謝謝🙏🏻

177梗係非洲雙啦

500r真的不了

直上650r啦

可以解釋多少少🤏嗎？thx

冇錢喇😂

加少少(double)上

月供吧 廢事自己後悔

ck依加仲有入500r咩？

冇啦 我19年睇車 佢仲賣緊17年model
好似唔會入新版 台仔都揸左成年

高不成低不就

唔Ninja 400?
馬力同價錢都差唔多

我見有部賣緊4萬中，同ninja 400 都差1萬
1萬留返買裝備都好嘛😂

咁就出啦

不過250rr會唔會好食油 揸落有無高不成低不就個種feel

有無用家分享下

Quad lock 手機架
有無清評價下

ck番d貨 零舍不同

咁不如買舊款sv650s 起碼都650cc

如果正正經經裝尾箱既話500r 無得輸

真男人就係要裝尾箱

500r 定位似旅跑
我自己覺得揸起黎個姿勢同r3 ninja300都差幾遠
個後座直頭舒服到可以載人
睇你係想熱血啲定舒服啲
雖然三部都係仿跑車
但500r揸起黎真係最唔似跑車果部

冇尾箱真係好唔方面

用過返唔到轉頭

睇相都有浸佬味

不過我唔會裝箱喇，仲未接受到

喺駕院學強制試係唔係唔駛學牌

依家有部啡鈴都想買部腳車落街食野
鐘情VINO 不過香港冇

唔考筆試學唔學得車?

唔裝箱買乜野500R

強制試就係為左考學牌 btw去考牌post問啦

啱呀，買得仿賽都係想麻甩啫

除咗羊真係冇咩車夾呢d膠箱

垃圾黑警

加埋側箱先係真男人

滾左幾個圈 笑撚死

開槍囉唔係好鍾意對住啲細路開槍嘅咩

笑到仆街
那兒來既勇氣呀！

米仔原裝呔可以玩到幾耐？ 見個個車手淨係討論s22 熱溶 果d 籌命短d 係正常

前幾個po好似有ching討論過
買魚波嗰個黑隼啦

我本身都想買魚波個黑隼
咁岩見到Quad lock好似幾方便

新手一問
前排落雨揸完着左引擎燈，有冇人知咩事?
今日已經送左去車房

1）一闊三大，買個架又要配埋佢個殼，下年換電話又要配過個殼
2）支持魚波，即係支持你自己！課金課金課金！

又岩

認真，黑隼真心好好用，放部電話上架極快手就搞掂，雖然係比較高價，但佢隻設計專利係值得嘅

r3？ 有人話米仔好過以前燈笠。但我用落轉灣感覺個尾成日都感覺就甩就甩咁，安全啲我都換左s22

daytona單手兩秒搞掂, 雙手嘅話一秒....

mwupp 屌打哂你地
又平又方便
我都dom 左個ram

Mwupp見台仔又幾推
有筆值就黑隼 其次mwupp

黑隼邊度買

Google魚波買賣場。入面有得買

580好撚貴 用mwupp八爪算

手機架穩陣d好 一陣跌Q左電話就得不償失

Mwupp都好穩陣既

四眼仔頭盔有咩介紹

我俾佢用手電鑽係咁鑽都唔跌段片吸引左

黑隼最大特色就係可以接近單手快速操作完成上架同拎走，論便利性五匹根本冇得比

5人開團
有冇人join/要其他款？

成日跌車跟手拉返起架車 同埋上身冇放鬆?

Hand 機重覆左

原來要580
快果少少不如用mwupp

腳攰應該正常d, 要夾車
手攰就應該係太緊張

點解好似冇乜人講巡航車咁

我學牌仔178 86kg 健身撚 揸rebel500s 會唔會太細粒

同埋香港條街揸佢係咪一世都唔會攝到車

500cc會唔會好快投胎

上網搵咗勁耐都冇乜人分享 有都係外國作唔到準

有愛就出啦

香港揸巡航要攝車係比較難…路窄 多死車 把手較闊

同埋車重加上本身設計轉向無咁靈活

行高速塞死晒攝都仲可以

rebel新手車曲線話自己大隻

大唔大隻唔係自己講既

你個水幾時到香港?

已經無理佢了有就有無就擺鳩就
燦x食屎啦

你拉起部車用緊全身嘅力 第二朝應該成身痛 如果平時冇運動
下次唔好跌睇吓有冇改善

上身放鬆, 手臂曲少少,唔洗硬曬同個呔鬥力 虎口,手臂會無咁辛苦

幾靚仔

泡菜車不了

唔好買韓國車

我去首爾九成日本台灣26

韓仔車永遠做到個樣好靚
不過價錢反映質素

想爆菊可以買

非gay唔po圖 我未買呀依家都係上網揾緊料

巡航是生活態度 適合騎帥不騎快

騎快都好似得

買左先做功課啦大把時間做

灰機灰到呢

巴打你等咗幾耐

成4萬幾搵鬼買
大陸都係賣2萬幾

1月頭落訂

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

Cbr650r 啦

Ck同你講既期 後多一個月差唔多

佢當初話農曆新年後到港 3月交車

落雨交車

3月31號喇有無打去屌佢屎忽

幾時先落完雨呀
又肺炎又落車

吊極力子係咁第三堂就冇事
試吓放鬆個人

見到銀*有架R3
二手車
只行26KM
金fork
行貨
售價$53800

因咩事會咁既情況車主唔想要拎返去退左佢?

停雨都未撚有得交

26km

返到落下泊車撞到阿媽黃咗？

起車架個箱濕到爛成盒野粉碎左

邊度買

有冇巴打改過油門?
我隻手細 依家個油門扭唔到盡雞

我個成架車起你話呢

啱啱合格無知一問有冇可能仲搵到慢慢行歐生舊款新車...新版個頭同錶板我寧願放棄倒fork

d車好慘呀

車都未拎就下左海

個盒爛啫下話

有無去ck睇真車
S版真係幾靚

邊到有icon頭盔買

入面散件，跌9哂出黎

冇啡色櫈就冇咗買佢嘅價值啦

， 佢個紙盒有冇咁廢

應該浸左成日

100%認同冇啡凳一上車即刻盡油撞埋牆算

一係改名叫越南黑啦

入面啲嘢冇爛就算

好仆街

噴左消毒，靜置緊

未, 今個禮拜六唔知開唔開

我愛黑櫈

你收聲呀

你班仆街

hi Vietnam Black

簡寫VB

型

話時話我都唔知點解個acc原主人會改呢個名

落雨真係好煩

唔好買，韓仔造
鈕扣，防水邊同隔音都造得差
如果係都要買嘅話可以去motoin.de望
好似做緊特價

利申: 有普通款

有冇咁差

有冇差唔多設計介紹

想問下如果而家上緊強制，又想學埋棍波私家車，係咪要由筆試開始做起？

有冇鋪頭有現貨

上緊強制姐係考左筆試點解又再考?

逼人自己俾錢換啡色

你比左尾數未

未 未收到電話

一齊叫春

電單車既ncb 係咪同私家車分開？

你都未找尾數?

我記得好似有位師兄晨早就比晒全數

要曲手嘅話又要坐到勁直
人矮真係好洩底

183 學車果陣揸msx125 勁辛苦

未，留名等叫春到5月

似乎冇 巴打應該都係睇完個加拿大youtuber介紹就開始搵

你泊車會唔會用?

唔會，練車and保養用

保養點解唔買單邊個隻

因為要練車要買買一舊買咁多都唔知放邊

幾錢?

話時話練到咩...你架車同學仔車個clutch爭好遠喎

好似300幾運埋你當400鬆

咁佢轉唔同車都係要練，訓練佢個個搵磨刷點技巧唔係叫佢死記我架車磨刷點位置嘛

利申冇認真計，運費呢度加一d防疫面罩狗屎垃圾好似80幾蚊

24孝男友 幾時上A堂?

我之前都有唸過買個架番黎泊車

10月

路試分分鐘要2021暑假

咁落去過多兩年咪要兩年先考到個牌

佢仲要有46免筆試

過左第一關先講

近期好片重溫

Yes

帶佢踩多啲單車好似實際啲

想買件Dainese外套，
請問有冇巴打知去專門店定車迷 or 其他店
邊到買會抵啲？

睇中左呢件
Estrema air tex
唔知好唔好

有關係咩

搵啲高啲坐到吊哂腳果啲，早啲適應吓穩陣

部車咁重

綁幾包米上去

cb300r

街車 250cc 慳油
cb250 nighthawk

cb250 地獄腳車王

有冇 Ducati 車主巴打係到?
想問你地整車係咪都係原廠? 香港有冇手工好既車房整Ducati?
黎緊想買但車年份舊 怕整好貴

買得杜卡迪窮得去邊

都唔係買近年份車 窮撚一個

歐洲車黎講, 我相信係同46一樣
新車無得頂, 舊車無得整

荃灣上斜嗰間？

係ds就訂cb650r啦

比多小小上300 多好多選擇

有冇名提供?
唔係好熟果頭

屌 好正⋯不過呢部唔會賣

Corsa

唔知26係咪咁，但46果埋超跑只要一斷原廠保養個二手價都跌唔少

想買架二手cb400做腳車 但新手驚俾人呃
睇車果陣應該chk啲咩

跌撚左個頭盔落地透明風鏡都花埋

咁唔小心

落車cum放左係張凳度。。。勁大風吹9左落地

黑仔達
咁咪有藉口買新嘢

哪有錢，好彩鴨仔尾冇斷

想問吓落雨揸嗰陣使唔使換肽

要，即刻落車

係，我見人哋F1都係咁，照跟實無衰

好似係

我嗰時夜晚睇車帶左個電筒去照
其實都係扮下野唔係好知做緊咩

買啦買啦

賣車個個可能都笑9你

當自己賽車手?

即係好似啲46喺街跪低咗，係咪都要打開車頭蓋望吓，但其實自己乜都唔撚識

淨係夜晚睇已經fail左

有冇巴打知香港邊到買X14 平
想買Daijiro

代理應該最平，不過可能冇現貨，要自己出去格吓價

買買買

買特價城個55蚊gps

咁平

今晚玩下再報告

咩係鴨仔尾?

我估係類似呢啲？

我4月頭考路試，睇黎都要delay😭😭
有冇巴絲都係咁

有咩用

冇用，但爛左冇得配返，成頂帽換，理論上定風翼，我用就係妝飾

shoei有得換

呀賴冇嘛

我都係

行 carb 嘅就唔知
efi 嘅話應該冇咩嘢壞
如果里數高嘅話留意下佢保養
24000km 要做 valve clearance
因為有 hyper vtec 要做兩次所以特別貴

利伸：車主

好彩未買車
本身都1516未決定買邊架

放櫈底？
粒電可以keep幾耐呀？

聲稱待機12日，工作4-6

但如果你拖條線插住著車記叉電應該都幾cum玩

係咪用電話睇就睇到？

send messages 比佢，佢會覆你，覆你就有野睇

咁先進

仲要google map

大陸嘅監控技術世界第一

是9但啦千幾蚊個d又咪大陸野

咁抵玩

喇我未試，但佢說明書係咁寫

用完快啲出賽後報告

聽日去拎返張卡先，屋企個張唔知收左去邊

叫曬連登友出嚟幫你睇

如果有人肯 我請返幫手嘅巴打食飯

正常係指哩件

學到嘢

joymax 250 突然壞左個速度錶
重揸唔揸得住

利申車仲行得轉數錶正常
著車速度錶會彈一下

啱啱報咗新觀駕

睇下幾耐先搞得掂

唔報就永遠都唔會考到，最緊要盡快行出第一步

咪錶威也斷咗or蝸牛爛咗。
有小巴經過望入去睇吓佢個速度計推算吓自己行緊幾多

@bun chow ba

買jor

今日收晏冇去到，聽日先

結果運吉署死都要你等到出年生日

今日買左人生第一部電單車,公廁車r3
等過戶😬

恭喜恭喜

之後好快再上600級

大山架賽車

幾時有drg158

一年

你英俊

有冇揸Cb300r 既師兄？岩岩拎左車，感覺1波2波都好chok 油門好敏感，有冇心得可以分享下點揸先順d?

單缸車係咁, 扯住扯住咁去

開頭揸仲狂死火
我嘅解決方法喺慢車果陣配合吊極力子，咁會無咁chok

真係返台灣隔14日再返黎換牌好過

如果有居留權 果面考好過

少左好多

日日用 唔係會耳殘

入鬼油一問

點樣擋住? 有冇相睇下?

係汽車油缸入面有隔 入唔到

試下呢招, 用條硬通可以推開個隔

中石油做咩事擴展得咁快? 一年起5個新油站?

感謝師兄，聽日去試

用二波起步有冇得諗?

4mins睇完
簡而精

支那180真係不了

大鷹都好過支那180

一個台製一個支制，信台灣

雖然大鷹你老尾到依家都冇改款，我覺得佢已經同fighter 一樣暫時依舊遺忘算

油門細膩度

買左啦

又有新片 秒LIKE SIN

一年三皮仲未計有時身痕想改下喉 呢度換下果度換下

我都仲熟習緊 20以下/慢流用1波好似易控制D

買左幾錢 香港2手26 2手價硬過西做咩唔比多小小

平過46超多

正？

plus 每個月交一兩張320比政府那有咁多骨位比你泊

幾好 但帶完頭盔有小小頂耳仔

會有少少嘅 但靜好多值得嘅

你通常開幾多格 NC MODE

觀妖 3線行車 左中右 左線同右線想入中線 其實有無話邊條線有優先權

等唔切drg158 想揸細羊 想問下force155 定 AEROX 155好啲 adv150都有興趣但又貴

其實都差唔多 最緊要自己鍾意

Aerox好似好少人討論咁 驚遲啲想轉手會好難放

又係科屎，講真俾我會揀adv150好過，正咁多

btw 有冇再問過奧士究竟入唔入drg

咁不如xadv

正好多咩但個價都

dllm我又0速跌車

一年三皮
夠買多一架新手車了

咁大意呀

個死人起車架泊左半個位重新泊冇收側架但一側架車個起身架冇左

側架又花左

真係要拎架車去貼先惦

買多架每年又要洗多三皮

師兄架車買左幾錢？年份里數？

R3真係痴線
年半前同而家一樣價
條友用左年半原價放出去

想出架大羊
睇中forza300
仲有無其他好推薦？？

貴買貴賣 adv價好硬 尋日28car放左架二手 唔駛一日秒殺

初初用起車架搵多個人磅住先會好啲

我唔係起車，我係泊返架車入格

個起車架霸左我個車格仔。。。我焗住就佢，跟住架車唔係格入面我咪重新前前後後，懶就冇收側架，停好諗住側架仲係度咪側架車點知個側架自己收左。。。。就gg

Tmax560一步到位唔使煩

黑仔達

我部kindle仲要壞左

小心啊

sym tl500

以我渣大單缸既經驗, 一開車比大油就踢上3波,會渣得順啲

渣過未架, 部野未加任何改裝己經240kg,加埋咩護架側箱尾箱,成260~280kg
離地又高
咪亂鳩咁叫人出

放心,我部09未渣夠2000 己經跌過2次, 2次都係右U TURN

仲要護架都未裝

噢 抱抱

我係停車場跌我真係好on9

好彩唔洗切

咁又唔會 海鮮有3部咪每年9萬
好多數自己+-啦 我自己就每年萬零
保險牌費2700 停車場620*12 油錢1500 偈油1次420
到一萬都2,3年後就學海鮮賣車 唔換消耗品
最大支出係車場 同埋冇計到ge車價

揸300R都死火
師兄補補鐘好

師兄係唔係學牌出車 揸藍色
個日見到有個揸到chok 下chok下咁

CB300R已經係好難死火

我覺得係右
佢有責任入番中線

車場真係最大支出，個個月600
但又唔想佢泊街日矖雨淋

九龍灣見到藍色學牌CB300R
係咪同一個人呢?

喂巴打買左個粒迷你GPS
個定位差成5公里喎

咁撚正

係咪一定要插sd卡?

屌係喎揸車去都7分鐘

笑撚死我聽日放落車底再試下先

Sim卡就得
不過唔準都冇用啦

我未到5km咁誇，但都已經離哂罩，聽日試下對天

放心，仲喺香港範圍入面

$55差5公里，又會咁橋

我果隻100米內喎

有事請教

我係超級假日車（好天就一星期揸1次，可能落雨/落緊雨就唔出）。事源車房屌過我一鑊叫我唔好成日長擺架車，唔郁架車會唔精神。但我返工唔揸，夜晚又冇時間出車。

其實都唔想架車攤喺車場咁耐唔著，唯有有時夜晚淨係抽5-10分鐘落去原地喺車場空波著吓，暖完車呼幾吓油咁，但唔知咁係對部車好咗/同唔著冇分別/差咗？

想洗車，邊度有水喉?

包魚 避震 波箱最好定期郁下佢，車場入面兜下圈，上下波段

我都買左

用咩台卡?

應該關張卡先
我用緊20蚊一張既happy卡

csl abc mobile 365日

我用支那移動family plan wor

gps 喎，唔係agps,關張卡咩事

唔識呀

張卡應該係用黎send返個資料比你睇，所以用咩卡唔關事。

你地粒野放邊

你地張卡2g定3g
一年要幾錢
都係作GPS用

我返左工粒野定位仲係我屋企

屌仲打算放工去買

再定差兩公里

尾seat位
放其他冇鎖位咪比人偷

我個seat底拎起塊鋁片先有得放

之前好似有人話想買

幾錢

我都唔知，右上角有舖頭名，打去問下

頭先粗略睇佢fb$380 但無睇清楚包唔包安裝
黃店黎 可以支持下

型黎講，其實都少少型

呢啲款都係本身你個人要型先好戴

攞嚟裝呔壓sensor?

Arai 頭盔 係咪總代理最平?

未考到牌，唔敢學牌出車

本身8/4考而家cancel左
都唔知要等幾耐

似走音叔啲fd子

走音叔

走音叔同狂人叔不知幾型

本身2月12，delay到4月6號，又要等通知

好似差唔多，應該控左價

唔該巴打

鴻x有xxl好似

Rapide 最大XL

我係擔心戴上去會顯得個頭好大

係唔係都大架啦

Arai 帽體唔係比其他牌子大咩？

圓d囉，大又個個都大架啦

新手想問下行貨車同水貨車有咩分別

叫VB換

冇啡櫈喎，唔啱佢

撞落海算

香港係咪真係唔入drg，tl500都到左香港開得箱

定係真係驚入左細羊冇人買

好慘

可能佢個價唔1得

理論上根據y記 smax 到香港個價，drg 一係平少少一係差唔多，可能佢驚入完都唔夠force打（論配備 cp值差唔多比較，drg 一定係同smax比價，force係台灣就係一架用黎吸納年青人去買嘅平價s妹，所以基本上只係賣副計同個樣）

清你點整，我諗我塊水銀鏡遲啲都要變茶鏡

省銅水一開始捽會好似花9哂咁，繼續死捽爛捽記得，拎去4長d既布，一段用黎上水捽勻，一段用黎捽走捽極都蒙茶茶

我最後放埋落水洗加洗手液洗走個水個陣化學味

上埋防霧

換哈利啦，即pay即走

2020年 仲賣緊18年既印度車，我記得2018 年佢賣7萬幾咋，點解擺兩年升左值？

限量得3部咋, 梗係要賣貴D啦

轉手咪升仲要減返比你八佳式賣法

有冇人今日落大雨比人抄左牌

落大雨關抄牌咩事

用普通布？會唔會捽到好多蜘蛛網紋

我用舊沖涼毛巾，直頭用完掉

捽完同新既一樣，本身係水銀上面d花痕都冇哂，變左普通茶鏡

影唔到比你睇，總之一塊膠，唔係個d跌花個d大傷痕

唔關事 平時揸車返工泊骨位 呢幾日都落雨唔想揸放左係平時個天橋底啲位到 好多26又偏僻 平時都冇人抄 今日就多左張

good, 遲啲花到頂唔順就變茶鏡，慳返3舊幾

我係用水狀，你睇下你買膏定水，但我睇過有台灣仔話藍色水銀洗唔甩，銀色先得，利申我金色

運輸署幾時先開門，屌
部XMAX300等緊上牌

x2

屌，我係藍色水銀

不過到時照試，反正係唔係都唔用得

喇佢冇講點解唔得又冇圖既，但如果你同我甩個case一樣係雨水都甩我估唔關事

我呢塊新嘅，暫時未甩，之前塊銀色就係落雨時，用手套一抺，甩撚晒，一撻撻

咁你可以捽左塊銀色先呀，你如果對光深茶就深茶，淺茶就淺茶架，多塊野換下

嗰塊都好耐之前啦，一早掉咗，其實嗰時同自己講過，以後都唔買水銀鏡，點知人都係會重複犯錯

蝕9左

水銀鏡夜晚係咪變左盲俠？

個傾角唔係好底姐，咁易派既

想問邊度死火燈套件賣同裝？
(唔想淘寶)

#R3

好多鋪都有做

差唔多，淨係睇到燈

高手向

梗係開鏡揸，傻左咩，入隧道都已經暗幾格

monkeyrider黃定藍好亂

熟路我就會閂
唔熟路要睇路牌先開

條底褲黃?

睇唔到石仔呀

越睇越唔對路
睇返yuball同其他黃26rider算了

Hkmonkeyrider 不了

竟然仲問
佢冇放入藍list偷笑

未同人討論過佢
我咁遲先察覺到 原來係真

呢個比喻 10/10

問左富力 ，嘉榮 愛車都冇

師兄能提供一間嘛？

新車run in 到底係1000定500km換第一次機油廠就話1000,維修手冊就話500

濕九支那細羊

睇你錫唔錫車囉

仲有run in係唔係入礦物油或者半合成

看風駛悝

買頭盔送左塊深色茶鏡諗緊裝唔裝好

支那細羊係邊部呀？

豪爵VR150

豪爵都算揸得過嘅

有陣時唔可以睇車價平定貴嚟去定奪使唔使去做好保養嘅，跟得足啲問題自然會少啲，揸起上嚟都會安心啲

細羊更加唔好500先換

你買個款副廠出晒名特別暗

5月中考老強
打定輸數要延期

無錢就跟OM, 有錢就300km, 30km都可以換一次,或者rebuild 副偈

隔離post有人講過停考之後，收到改期改到四月尾，如果係真五月中應該OK喎

摔甩左，冇咁暗了

你當台仔羊保養嘅話，咪300 1000換，之後每一千就換一次機油，去到六千有啲人話已經磨合好好多可以千五先換一次都有

想問下有無Smax車group

嘩 燦基自己賣埋車CAM

中環碼頭大屠殺
骨位隔離都照殺
電子牛肉乾

折左2000鬆D 可以keep住個保養

拎到車先算啦

都撞落海裝乜9

知唔知咩牌子？質素如何？

CK Fb有

撞你條命呀

價錢同_峰差唔多，呢部雨夜拍攝睇片都好淸吓

約定拎車嗰日去裝，又要嘥多啲時間

拎個車都咁煩屌你裝完cam錄住影去撞牆算

打稅係咩玩法

你肯郁電裝cam未

未4000幾緊，準備換偈油，5500入多次廠就去

法例
加箱都係一樣

一講撞牆我又諗到啲嘢，撞車通常都會好驚，之後就嚇到瀨屎，咁就可以變啡櫈

屌你好仆街

又要等唔知幾耐